80 後上哂位未？入黎傾下點玩鳩廢老下屬

先利申：30歲，條team 10令人一半藍絲廢老一半後生

大家比d 橋點樣可以玩鳩d 廢老而佢又會笑哂口多謝我？

免費OT

公司求遠冇野OT 夠鐘打卡即走

成班80後冇人返工時間上連登， 冇出色

介紹佢哋 like men club 嗰類 Facebook，等佢朋友親戚都知佢睇 J 圖

men club 唔係正經野黎咩？

呢個idea 幾好， 但女廢老又點？

爭一日就過期嘅coupon

笑撚死 買定d 月餅卷先， 臨尾幾日先請食中秋食團圓飯，到時派

又唔好咁諗，我地做上司既總有辦法循循善誘，開導教化。

反而班老而不就冇得救

屌，梗係有